其實有無人玩Mortal Kombat 11

本身都聽過隻Game 加上見到達哥依排有玩過下
之後我出旺角信和問咗幾間 竟然話無晒貨
咁撚冷門既Game竟然會比達哥炒起咗?
定係佢根本無入貨 但我見到Switch都有賣緊

冇格鬥game底真心咪撚玩 之前down咗MK10，完全唔識打，開技啲timing好撚煩，打online係咁俾人屌打一鋪都冇贏過 人哋識玩嗰啲一開波即刻combo你已經冇咗半條health bar

睇就好睇，玩就一般，街霸一定好玩過mk

假如旨在睇戲情甚至fatality睇YouTube好過囉。

睇達仔玩好撚好笑

我新手買左，但都係練緊基本combo,距離等等

我就覺得好玩嘅 但終結技太血腥 如果無咁暴力我會覺得佢係好唔錯嘅格鬥game 起碼畫面靚

唔係志在睇呀 都鐘意打格鬥
有玩過拳皇鐵拳街霸火影
鐵拳又係打幾拳就半條血

火影都好好玩
拳皇就只在街機打 一蚊過癮

笑撚到仆街 佢又唔差既

點解咁多人怕血腥
唔同款 多個選擇姐
特色嚟
反而我覺得依個位特別 幾正

由細玩開mortal Kombat 就係鍾意佢終結技夠血腥

其實我正義撚嚟 壞人怪獸俾人殺可以接受 但好人俾人殘殺我接受唔到

我買咗Switch版，仲要係preorder 細細個同呀哥玩過所以有情意結
咁多年冇玩都唔難上手，不過一個禮拜玩爆咗story就冇玩lu冇咁得閒上網同人打

講血腥上集爽d, 一係就同其他電影crossover, 悶啦
學樓上講, 想睇fatality上youtube睇唔好?

志在一班朋友聚會有game玩下
d死法好正

以前玩唔識出終結技